未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（284）

大家著多件衫

2

3

好彩記得開

1002

畢仔萬歲

垃圾6D 又鬼車

黑黑實實 正

11月9日：7區開花！香港人反抗！

我好白 唔黑

Free hug

型南扮低汁

支持樓豬打爆浮仔個嘴

我真低汁 如果唔係點會單身

好多韓仔

等佢冇得吹？

好喎試下先

拍手

☁

咁你黑咩

佢吹邊個

攬羊羊

黑心

帝仔

咁早拍

幸幸

佢好似連中幾個post

追擊浮雲

羊架

join?

多謝帝

留名

如果我唔食得你會唔會攬我

乖

請唔好預告畀對方知道
最憎嗰啲寫曬poster預告畀對方知等對方準備圍捕

讚我讚我

連靚女家姐都恰我

join

南

會我都成日攬啲唔食得既人

吹畢樹

會

真 always

歡迎加入追擊浮仔大聯盟

全部零分

咁你唔好試怕你暈

加一

叻女

我只係家姐 不是靚女

邊有人食得

我諗起羊又真係唔係咁鐘意食

幸豬love u

羊同牛其實差唔多

楚楚

一定係滿分

你是

羊so好多

羊好食啊！！
我都以為自己會唔中意

魚b話係就係

人唔食得都成日攬 所以唔食得既羊都會攬

我有理你架真架

10
10
10
10
10
10

身高0/10
體重5/10
性格8/10
外貌2/10
身材2/10
知識2/10

不是

約畢仔打邊爐 落十碟羊肉落去

幸b巧令的

你好warm攬多下

Is.

好正不過好少食
食牛多

唔好再吹奏啦

靚女家姐

Can記住倒骨 精粹黎

事實非吹奏

都係楚楚最好

講真

準備進入冬天 warm啲先唔會冷親

我又冇話唔食羊，煮左我都會食

冇

真所有骨要倒番入去煲湯

真 記得分我一啖食

咪嘈啦你

10好似係屯門搞 到底我再約唔約個女仔好呢 想同你發夢！

我好有自信sor

咁先入味

約左先啦

講呢啲

Ok?

咁我唔嘈囉

比假希望人地

身高9/10
體重4/10
性格6/10
外貌5/10
身材4/10
知識6/10

我會㗎二手薯條呀嘛

約！

識我嗰啲巴打絲打點睇

要每日入黎圍爐取暖

俾南哥撚

望住我你會糖尿

Who

咁我身高-100

好乖 提早出糧比你

唔講點宣傳多人出呀
你出多少人佢都係照圍你
要做既唔係避佢，而係點對應
多區一齊開，一齊Set RB塞交通
阻到狗炮車+增援仲安全

你就算轉地下都難保唔會有針
魔法小隊5個人都比狗針到
唔好低估狗既滲底力

你係地鼠？

羊肉啊我最愛二手薯條

三頭地鼠.jpg

我都諗到

真 佢成日撚我

你囉

屌 笑左出聲

......你咁講會令人誤會

是

我無

徒弟仔失蹤了

會咩

人地以為我是個bad boy

我都知你愛薯條準備埋茄汁
比少少羊髀你啦

咁耐嘅嘢仲笑得出

你係
你對我始亂終棄

.............

負心漢

屌唔記得落車 食屎

Wtf

我要你

下個話落

貪心

幸幸你係一個好人

好人卡x1

你唔抵得？

你好醒啊下 攬下先
羊羊對我最好

經典嘛

邊有

南仔咁衰架咩

無事我成日都係咁

有

唔是.....

你做咩恰羊羊

禾矛......

比好人卡我？

唔同你拗

做陣功課先

好唔比面喎你

我不嬲醒
緊係

上水就鬧樓主，做得好

冇拗

都係

威靈頓牛牛

我黎佢就走 好洩

你有

我整比你

Save了，唔該奇奇

屈我

我似咁既人咩

我留左咁耐你先上水
邊個唔比面啊

唔理你

巧

最叻了
集集集

咁衰

打包thx

岩岩先追完post嘛
睇下邊爐係應該點睇

你識？

事實嚟

唔洗客氣

Yes

點打*

你請我食thx

收唔收徒弟

唔收

多謝
唔係好多唔好食咁快

我好乖的 乜都做

嗯 明了 賤人 拜

非

吊高嚟賣

別用離開教我失去的人最重要.....

🐮：咩事搵我啊？

唔似

係

唔得咁㗎喎

拿 萬事有商量 唔好咁心急住
我地深入了解下先啦

我幫你深入咁解剖下

你要庖丁 先可以解牛架喎

不不帶我去

我直接切左個鼻

佛地魔真人上連燈

我話事

霸道

唔好話我啦

奇奇講到一定請

收工未

我願意為你貓貓剷屎

前公主

本來282温咗一陣書，已經284
今日好熱鬧

油

今日木番工

柔柔咁多口罩 可摸耳比個禾啊

咁快284 吹成點呀？

佢好爽囉

打卡影張相先

Google了 禾太蠢

字面解 庖你丁 批皮

邊個

我

靚女油

可耳比粉紅色你

我岩喎 我巧like粉紅色的

睇到雪雪啲片好可愛呀，麻仔快啲好返啦

巧差

點敢話你

拎住摺床入去都幾唔方便下

ff下佢地爭寵既畫面

去過夜？

全世界最靚係我

有保留

兩個唔爭寵的，只爭食物

你真識揀

呢到黎講我最細
個個都話我由其是浮

爽什麼

一齊食你手指
到時係女朋友要爭寵了

佢話啲貓係佢既，我冇地位

粉紅粉紅要配趣致的臉先得

爽死了

你訓貓籠 貓貓訓床

被女朋友恰苦主大聯盟

阿南

@魚

想摸哂佢哋兩隻

sleep is for the 弱

佢恰我

你啲屎係粉紅色

佢唔恰你就恰第二個

爽咩野跟唔到

柔b最靚

我幫佢吹

真人真事

虐待男朋友有冇得去咩部門求助

第一日簽到✅

呢度

賽特

耿爽死了

呢位職員 由於你太靚仔
驚向你求助 你搶埋人地女朋友
應該冇人會搵你求助了

今晚食乜餸

頭先食咗雞翼薯條
今晚食生果

你冇發現佢一年365日都係同一件衫

豆腐蒸蝦米

。。。冇睇。。。。

點解要咁對我

雲哥

Ok

薯條好好食

清淡主義麼
仲有冇仲有冇

熱氣

準備比人炒魷魚啦

浮仔咁衰

會睇都市閒情都係老人家

涼茶

又恰我渣

啱啱嚟完m不了

浮：食屎未啊

搭巴士中 你問我答

叔叔不年輕了

咁鬼佬涼茶啦

一樣唔得。。。

點解唔瞓覺？

隔離位有冇人

因為會唔記得落車。。。

我要被評為唔細心既男人了

冇

櫈上面寫咗
光復死港
曱甴革命
曱甴死全家

聽日揸車

恰我

靚仔搭救

我走喇我

今次真係得啖笑笑而不語

真。。。

放工翻去繼續做野

oh she's sweet but a psycho

今晚終於要趕project 拖延癌末期

快d做啦

真係好好笑

信和again

華記？

假

佢淨係恰到我

辣姐

而家知了

唔好信南仔

笑咗本來瞓醒好sad

熱

熱糖醋魚

魚魚

凍邊好食

我都有養龜

好 熱！

掛住狗狗
好想番屋企攬佢地

你好暖

凍=冰凍咕嚕肉

好
熱
呀
！

佢地話想攬我

個空白

咕嚕肉終於覆我tg
開心

死開啦

我仲隻元老級巴西龜

咁咪幾好

佢地一定好痴我

又恰

好擔心
佢好耐冇上水
嚇死

我都好掛住佢

熱到喊出嚟

好彩冇事

早幾日上過一次

跟住咪覆我

好多人都唔見左

粿粿都有覆禾

Love yourself

多fd

before loving others

養咗幾耐

To get to you, to get to you

收皮啦你

There for you

I will be there for you

marshmello

鼓勵自爆風氣

靜啦

請佢飲新鮮爛屎汁

禾是文青爭巴

你飲左先乖

我冇得揀

12年

⋯⋯ 0/10 再接再厲

唔怪得冇爹吔

因為你飲屎水 好臭

咁惡冇人要的

我冇話要人要我

我嗰兩隻都差唔多不過係地圖龜

咁係咪想以後冇人要

！

試過真係分左半年都好掛住

去照鏡

靚爆鏡

那動人時光 不用常回看

就快餓死

攬

仆你個街
我以為書記真係新人
點知係德叔
屌

我都會
但我唔會煩人

我是書記

做咩姐你

hello咁多位

仆街

屌

⋯⋯比下面 笑細聲啲

一陣又話成班人夾埋恰你
自己爭氣d啦
大個女架啦

飯

冇人理禾

媽咪

每日一柒

我收收皮先

哈哈哈

嗨

好想食你

Halo

飯飯

Hello蛋包飯

早你個晨

有蛋撻食了

十八禁對話
好淫蕩架呢

下個禮拜二得？